洪天明參加內地親子綜藝節目表現大男人 遭內地藝人戚薇直斥其非

藝人洪天明、黃貫中和戚薇夫婦等演出內地親子綜藝節目，期間天明講及照顧兒子的經驗及對待太太的大男人態度，竟遭到網民非議，其中內地藝人戚薇更直斥其非，火藥味瀰漫！

洪天明與前港姐周家蔚育有兩子，分別是7歲的大仁和5歲的竟琋，這個一家四口的明星家庭自然惹人注目，不少網民都關注天明是否識帶孩子，而他於節目中，所作的回應卻遭到非議。

這個內地親子綜藝節目《想想辦法吧爸爸》兩年前拍完，最近才於內地網上平台播出，節目主題是探討藝人父母如何照顧子女，當中有不少測試環節，檢測爸爸們是否合格。其中一條問題是「寶寶被燙傷後該怎麽辦？」，黃貫中寫上「抹藥」這個答案，洪天明則選擇坊間偏方「抹牙膏」。然而不少網民認為燙傷後塗牙膏絕不可取，覺得這是缺乏常識的回答，認為天明在家一定沒怎麽照顧過孩子。

父母分開起飛
當節目正式開始後，嘉賓們到機場集合並核對機票，當中爸爸和媽媽的起飛時間不一樣，媽媽要提前一天，眾人都表示十分奇怪，但天明卻稱：「媽媽們先去是為爸爸們做準備，這是媽媽應該做的，要讓爸爸們好好享受。」嘉賓戚薇對天明的說法相當不滿，反駁謂：「憑甚麽？沒有應該。」而網民亦認同戚薇的看法，紛紛鬧爆天明，更質疑他是否真的將一切準備工作交給太太，自己只顧享樂。

戚薇？

個妹係咪叫戚眼

戚袋袋車丸丸d fd?

聽講佢屋企仲有成對花之戀美食

作為獎金獵人大男人d冇問題

學D港女咁講一個願打，一個願捱 有咩問題

條廢柴由細到大都無任何成績做過出黎， 最近先影到佢偷食

黃貫中都上呢啲大陸節目

兩年前

有玩抖陰Tim la

周鳩圍都係wet慣，獵人都食得住，真係人外有人

啲思維垃圾到
屋企無錢撚會揀佢
貪多花之戀咩

點解大陸會搵香港人唔搵番大陸人既？

戚薇

拎花之戀塞撚死你都得呀

錢係香d

唔知佢有無食過花之戀女體宴呢？

男人出去搵錢好辛苦架

阿大哥仲未死仲宋分身家，家忍點捨得離婚？

人地好歹都叫賞金獵人

節目效果jer

佢不嬲都唔係賣好男人同賣體貼
做乜期待佢識湊仔同係好老公

根本係二世祖嚟

其中一條問題是「寶寶肚餓該怎麽辦？
天明：食花之戀壽司

你諗清楚再講
佢人生點會無成績

獎金獵人